點解EY仲叫啲員工返工!!!

係咪以為加咗少少人工就大晒
快啲出email !!!

People die first

豬肉台 可以交叉感染了EY

又係你春茗唔取消都唔會去啦

岩岩搬去OTP就要成為疫區
又可以叫人減租了

拜一拜ey名人霸王哥先

屌你

可唔可以係公司見下真人
最多我黎16樓
過黎幫你含

gchi小霸王追擊Ey

話明係People first

有冇email 睇吓

你唔係 16樓地獄組既咩

Building a better肺炎 world ?

咩係ey

我個fd同big 4 初二已經要番工做野

等下啦 好快有得放

Team d?

屌啦樣樣野都慢半拍

Dtt同ey係唔係一樣未出

開個盤邊間出先

等睇佢繼續扔人上中国

德勤中国就算罷啦

可能最後出都唔出呢
照叫你返工，一齊交叉感染，吹咩

咁個2間嘅客就唔洗出數等停牌啦

唔聽政府呼籲 EY 反中亂港

Dtt已經出左

EY又作反啦，lets 肺炎！

得ey要返工 爽到

People first笑話黎？

加果雞碎咁多

ey又贏

EY又贏

屌 之前打八號波又要返
你老母肺炎又要返

等幾耐先可以出呀

垃圾

屌啊

水記2月3開工

Build a better woking world

屌 聽日返去鳩咳

AC心諗 等全部firm都home office
咁你班talent賤奴返工咪安全

係咪講緊我

我都係成層冇乜人帶口罩但係好多人咳

凌晨仲出email講去大陸仲permitted 嘅
要做手Non essential 嘅野就唔好去大陸，屌，有咩係non essential ?!

仲去中國真係推人去死，㩒制啦

仆街死啦big4 狗

聽日返office 和你咳點睇

不了sick leave

我屌你老母啦ey
閪公司

Audit dog 人命從來唔值錢

annual dinner都未搞啊
春茗又可以下年

屌 終於出email 呢個禮拜 home office

Message 先岩

有email喇

出埋sms

S: EY HK - Latest health advisory and work arrangement
The leadership is closely monitoring the development of the coronavirus pneumonia, and the health and safety of our people remains our top priority.

Please note that all staff are advised to work from home this week to minimize health risk.

If you are feeling unwell, please seek medical advice immediately and rest at home.

You are also advised to stay and work from home for 14 days AND to notify your team head as well as Talent team if you 1) have travelled to Wuhan and Hubei Province during the Lunar New Year holiday; 2) believe to have been in close contact with any person confirmed or suspected of coronavirus pneumonia.

As always, please be mindful of personal and environmental hygiene. We shall remain agile during this challenging time, as the situation evolves.

今舖全靠ey小霸王

一開post就出email,
小霸王係咪rp

多謝樓主

多謝小霸王

多謝樓主，樓主好波

老老77 小霸王係咪高層黎

樓豬開波
第2次顯靈

樓主可唔可以停埋大陸出job

樓主可唔可以限制最高工時

限制最高最高篤ot鐘數就得

見到樓豬就知EY又要被追擊

起碼一個星期20個鍾ot la

樓主hku engine fg ?

只求篤得足就得

邊撚度有加

sa2
senior巳成condom

Dlgh 人地 pwc extend leave 呀，ey 淨係叫人 home office

extend leave 即係點

Kpmg都係叫人home office啦

直接放假

曬鳩氣啦 extend leave咪又係照叫你返工

big4放假咪即係homeoffice
平時weekend幾可放假

呢個真呀

big4都有backoffice ga ma

Dear HR Heads,
We should formalise the reporting system from individual staff, line management, Div / Company Heads / HRHeads and GHR wef tomorrow (29/1/2020) in view of serious outbreak like this Wuhan corona virus. A Group notice may be issued tomorrow as well. We should also demand health reporting by individuals on return to work after travelling to PRC during CNY and thereafter until the current crisis is over. All suspected cases have to be recorded and handled with intensive care. Sanitisation of workplace and common areas where staff will make use of should be frequently reviewed and properly executed.
I will communicate with you further on this.

有返過大陸嘅要申報
同陳𦘦恥一撚樣

K 記home office goallllllll
爽撚到

以人民為本

你地可以辭職嗰喎，EY有搾住支槍指住你地班柒頭死去返工咩？

做得BIG 4緊係奴性重同想5年上5皮啦
點會同你罷,搵夠就移民

Push

all count excuse leave ?

多謝霸王

Dtt呢？

#carminedisibioout

喂小霸王發功未
kp下星期繼續home office wo

下星期仲危險我唔想出街啊

下個禮拜點

公務員延長home office點解我地冇

EY 次次都慢過人

之前返過十二樓煙腸仔罷工畀你班仆街炒左

來了！

Staff are recommended to continue to work from home from 3 to 7 February to minimize health risk
我愛小霸王

勵致研習中心 日日都要返 工時照舊咁撚長

眼見CITIC 20樓都仲有唔少人返

好似今日已經好多人返咗
利申otp

痴線佬

Please seek approval from your engagement partner or functional leader if you need to work from home

小霸王 可唔可以爭取繼續wfh

我個邊照搞
講明唔去唔會有利是
成班on9為咗錢可以連仔女都唔要
**廚房入面咁熱佢地應該唔會戴口罩架啦, 咳咗落d 餸到

cls 公司
冇口罩點番工啫 係咪要有人感染先安樂

EY真係推我地去死...不如我地發動大罷工

Big4就算啦
得兩條路
一係繼續做落去唔好嘈
唔想死就quit
無左肺炎又點
你唔是以為你個肝幾年後會無事呀嘛？

好似話office 有口罩拎

想拎哂佢

聽同事講拎嘅話要簽名
一人每日一個

一日至少食飯前1個食完換第2個先合理囉

真係越諗越嬲... 班partner 同 mgr 就個個龜縮，班partner 同mgr 有自己房同位，有冇諗過班細... 坐係豬肉枱，逼到沙甸魚咁...。

如果是但一個同事中左，成層過百人分分鐘比人拎去隔離...

就算落個客到，你班partner & mgr 點確保個客個office 係安全？佢哋返過大陸d staff 有冇自我隔離14日先？

痴撚柒線
本身個office已經逼到閪咁
仲要有一大堆人啲fieldwork cancel哂
真係唔比home office嘅話個office一定逼到人踩人
豬肉枱交差感染

一個用4個鐘 都仲未計ot要用多個呢

番公司果程要用一個

我一個人點發動罷工

Build a better woking home!

咩department

其他工會肯組織罷工未？齊上齊落啊

唔知有無人會幫ey高溫消毒

Audit 真係狗

班要人番office既Senior 同manager
我屌曬你地老母呀

其他big4洗唔洗返？

Pk no need

16 17都聽有人話要返citic

唔翻應該係少數?

其實send上global有無用

影張迫到沙甸魚咁既相 去蘋果

想知今日係咪全世界都要返？
利申：前兩個禮拜一直都要返

點解

公司唔炒人算好好

新年之後一路都home office

唔夠人用仲要peak既時候炒人?

嬌生慣養到呢.....
打風又嘈要返,
落大雨d 又嘈,
mtr 故障又嘈,

家下得30 幾人/ 7 百萬人有肺炎
都好意思嘈

你係咪住港島啊
住大西北先會明白交通或者天氣出問題嘅苦況

唔係大公司home office令市面少咗好多人
連搭鐵都可以有位坐
Lunch都唔使排隊
感染人數上升嘅機會大好多

Cls 講依啲嘢 離地到

收到風 EY team A 連口罩都唔夠派

#窮team 之最

DTT表示今星期都仲係work from home
但要每日係We7簽到講緊做緊咩Job
鬼咩 請咁撚多NDS 無人返到復香港做嘢 抵撚死

已有frd confirm，每日一個供給，派完即止。

有好多冇口罩派都要番工

你咁撚把炮，拿拿臨除口罩去中信人逼人交差感染下囉

有無人有相

市差咪一樣要做audit
分分鐘仲有人做緊ipo tim

想知有冇人都收唔到EY 口罩

#集合一齊send 上Global
#冇帶口罩上Citic

諗住send
有無用都好

條街無乜人返工
屌

屌 我宜家日日落field 間office得5個人返渣

Pk audit 今日都仲要落國泰做Audit...

係嫁 其實無乜用

We7報告engagement?
聽講依家係daily time sheet, 點解要we7報到? 而且就算要報到都im/email同admin報到, 點解會係we7?

要報告係home/ home city office 定係其他地方

小霸王可唔可以幫手反映下

再一次 屌曬你地呀
全撚部野係曬Canvas 支那bank conf又下世都唔會收得番
又要叫人番office陪坐
屌曬你地老母呀

屌埋partner老母臭閪吖 自己留喺屋企屌鳩d人home office

屌埋gds老母 寄個幾封bank con仔都咁鳩煩

Gds班支那人弱撚智無撚腦
少少要求都做唔到
我以為佢地真係system gen
點知唔撚係
啲野錯撚哂 又要叫班傻閪改
自己改又改唔到
同佢地講野好似同淘寶賣家講野咁
蠢撚到豬閪

ey以為自己諗到centralized處理bank con會streamline到個process
屌你老母我答完gds d問題我都寄撚完d bank con出去啦
仲要比你篤鐘
gds真係笑話黎 只有令人增加workload

·

一罷工即炒？ 冇你咁有勇氣

intern算啦，由佢好記得嗰日朝早覆完whasapp罷工，晏就有人打黎term我

Ey return offer唔要都罷啦
垃圾公司 仲成日打飛機
話自己係咩大學生最想入公司乜乜乜
你老尾 唔撚係ey hk lor

Dtt都有個GDC, 都係onon99叫佢叫乜就做錯最終要自己做返然後篤你鐘, 不過大陸bank conf方面我覺得尚算幫到手

居然有公司同林鄭一樣到而家仍然無動於衷，置他人健康不顧

你呢個14日前都要返，我呢個到今日仲無動於衷

咁你想有人工出，定係放無薪假期？

事實證明4間都on99

Just machines

要番office真係慘過狗 根本差唔多全部屋企都做到

唔炒左公司算好好 認真

係，攞完個CV叫入過大公司算，真係唔係幾中意入面做野，係唔捨得D靚女同事

有撚靚女 全部柒到閪咁

一個都無掂過?

wps就有好多可以掂

ey 多靚女！？

D 濕鳩 procedure搞到個人好攰。以前未行digital，自己做重快手。

仲係office o緊t啊

12 樓見過幾個都幾靚

wfh

16 17樓先係真audit狗
12樓唔合格

雖然唔係audit狗，但都算EY入面既靚女掛

tax D 女仔最靚

EY手足頂住

笑撚死

EY 而家要返 office 啦? 去Client? 人地都冇番/唔歡迎你啦...

係office個ger會wok歡迎你

個ger 都番

Ey team c多唔多靚女

據了解，保安局一名在政府總部9樓工作的行政部文職人員，早前因發燒和流鼻水入院，正接受新型冠狀病毒測試，料今日（13日）傍晚有結果。本報正向保安局查詢。

等睇CITIC變疫區

唔g ， 搭lift成日見到d靚女係12樓出入

好彩 wfh 左好耐

Sorry 阻住你睇文
P牌樓主唔想再有手足被黑警自殺

呢48個apps 啱所有人用，尤其前線手足

啲apps可以避免黑警link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

請大家幫推，避免沉底

日日返工都會經過好驚

職業無分貴賤 只分會計狗同 非會計狗

12樓係learning

好似出左個app監控班員工

傻既先down

可能人地Neptune

聽講係粉紅的約定
好似上黎報左平安

Shit....今鋪真係多謝EY, 叫曬我地返office, 如果有同事中左..又傳染左比其他同事... 你班Partner 過唔過意得去？

中左希望大家記住請班老細飲茶
或者係office留下飛沫

巴打我未有事
快啲閂咗CITIC啦

話說有無人今日喺公司攞咗口罩薄過紙

好似係Level2架喎

藍色新嗰隻？